少悼念，少唱歌，多做事

老彳亍認同

甴近平

推

要悼念但都要做實事 老鑫認同

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

添馬擺緊廿萬音晌大台

播歌 試咪
泛民區選造勢大會少不了

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

老喜認同

老G認同

老椰認同

連老納都識諗,但出面仲係比緊借口唔面對.....

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。